叫完滅蟲一個星期

因咩事滅蟲？
效果點？

好撚多衣魚所以請人黎滅
效果就係上面

仲唔開名講邊間 ？

間野咩名?
準備叫滅蟲公司,唔想中伏

弱智

抵撚死

放心巴打人不在港阿

連登真係好多低質會員

同上